一人一句 作故仔

1:前面有喪屍啊

快撚啲走啦

原來巴打扮